賣菲林（平）

多款
Fujicolor c200/36 $21
Agfaphoto Vista Plus 400/36 $24
Kodak colour plus 200/36 $22
想要其他B&W 我都有.

有多個牌子菲林. Fujicolor , Kodak, Rollei, Agfa, Ilford etc !

咁貴
我去淘寶買唔好

80s幾錢？

乜鳩資料都冇點搵你買

RDP 有無平過60 未過期？

貴到咁 車錢都蝕埋
不如淘寶啦

巴打仲有無？